當時sars啲醫生老吹姐，事實係煲醋真係有助殺菌

空氣中沖滿酸性啲細菌同病毒仲點生存？？當年搶醋確實有佢道理，最衰當時信錯咗tvb

首先要明白醋是如何能夠消毒。醋含有5%的醋酸, 當醋酸接觸到細菌及病毒時, 會改變它們之 中的蛋白質及脂肪質, 從而殺死它們。

經歷過2003年的「沙士」、及2009年的「豬流感」之後, 英國的研究人員, 曾作過大量的研究, 以預防有可能的下一輪世界性的流行病爆發。他們發現, 醋除了可以殺死細菌及病毒之外, 還 可以殺死大部份在家居中發現的病原體。所以說, 醋 是具有殺菌能力。

每日to-DO List
1. Twitter 戰線
2. 去tvb廣告商fb洗版
3.幫襯黃色經濟圈
4.壯大黃圈youtuber, Dislike 藍絲Youtuber

加入工會
⚠️工會大全⚠️

胃液驗到有病毒，此post已完

拿爛埋你個肺呀